百佳：不少入口產品來貨價升 盡量承擔上漲成本

百佳超級市場回覆查詢時表示，因應疫情、市場情況及其他國家內部需求，不少入口產品來貨價及運費大幅上升，百佳盡量承擔上漲成本，維持穩定合理的產品零售價。

百佳表示，將繼續以合理價格為顧客提供足夠的所需用品，並盡力照顧弱勢社群的需求，又指一直致力為社區不同階層提供優惠、折扣及社區支援，包括為長者提供購物優惠、推行「關愛長者食物券」，並在疫情期間，為政府及不同非政府機構提供日常用品及物資的送遞服務等。

即係唔加就當減左

收皮啦

而家D野一個月加一次價咁滯

政府覺得呢啲企業冇影響咪唔好派錢/派小啲比佢地派左比人又要人回饋返係咩玩法？行政成本唔係成本呀

佢要一次過要兩份功

根本就中國搶糧

真係好on9

一杯酒唔夠分
倒落條河度
再叫人飲河水

華潤有無減價先

加添啦

政府叫你減，你就唔好減，呢舖我撐

想引人狙擊誠哥 繼續幫襯百街

用緊急法強制免租一個月我就贊成

Sell HK減左租未?

誠哥

唔好減！
要減就中資減先

唔叫減租

中資業主繼續吸血

錦鋰有咩糕件

有啲牌子好似消失咗

先加後減
師奶又狗衝

淨係減超值牌

都on9, 百佳只係做 retailer, 大部份貨都係buyer 問distributor 拎既，佢點知distributor 既入口價呀

根本係佢地壓distributor 既價

你家陣唔收人上架費呀？

Win win....

共鳩你產囉 咩呀 唔滿意呀 ｑｕｉｔ左佢囉

連燈仔快啲吹奏誠哥喇
蠢撚過豬

政府將個責任踢比一間超市

百佳唔再幫李日日賺

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

你過得辛苦呀？我叫咗佢減價啦，佢唔減呀？咁你怪佢啦怪我做乜

好似得返幾間

下.....呃人咩
佢果個價出到去人地仲平好多
笑死

擺明蝦誠仔

加價囉

係咪變咗u鳩select

唔止, 只係逐間改名同裝修番叫做U購

關愛長者？

我想做大小姐隻狗

百佳盤數係嚇到淡馬鍚都唔敢買

津貼係我本事申請番黎
憑咩要我減價
屌你老母

正常啦不過都好過中國啦
起碼我哋都仲有得食

8萬蚊人工，我都想做狗

百佳多咗好多非中國貨
香港人本身又多咗唔買中國貨

咪係，如果唔係點贏盡人心，啲廢老最撚現實，有平就實幫趁

養和領8600萬, 疫情佢地都沒影響, 又唔見唔比佢地拎

我覺得唔應該政府點名就要改變營商自由，我唔會中政府鬥地主詭計

今日去咗百佳買咗好多野！！
最正係13蚊都唔使的南非柑，好甜！！

生果，蔬菜應該係自己入貨！！

條臭閪真係麻鳩煩
大家放心繼續幫襯我啦

中國人搶緊糧食

五毛 又block 一隻

誠哥用咗一年將間百佳變做donki
成間野一半唔係支那製
自家品牌都好多越南泰國製

中国式雙贏=中国贏兩次

直線屌鳩政府話佢無受疫情影響姐

玩寸d
長和帶頭炒人甚至玩撤資都仲得

我覺得而家嘅百佳同出面嘅便利店冇咩分別
以前喺大型嘅超級市場買嘢係平過便利店好多而家同便利店冇咩分別

反而唔會有人好似屌龍門咁去屌9誠哥

著明五毛美麗新香港又出post分化la

8月加價再減價又點計 商家佬點會蝕 on99

樓上咪一樣有班人走去屌誠哥間百佳

根本最唔撚受疫情影響既只有藥房

百佳食屎啦
金象米長期$112.9,惠康就成日做黃牌$109

有金鳳唔買走去買藍絲金象

總之就係唔撚幫襯yuu

我見到了 梳

其實香港所有牌子既米
都係幾大米商代理, 而且全部都藍 (好似係)

除左759, 阿布泰 個d, 可能唔係米商代理

或者加定先，之後再做減價

糧荒之下大家買定多d午餐肉啦，下年買又要貴一倍了。

有撚用咩
唔通唔減價就會買唔起咩

盡量由市民承擔

幫佢改番岩

aeon 仲平過兩大超市

入過去
屌你成間野
10件有八件都係made in Uk

唔係你邊有平嘅屈臣氏口罩

一樣嘢平賣俾你, 咁另外d嘢梗係要貴d 嫁啦....

真，但係AEON始終唔夠人就腳

如果唔拎補貼有冇著數呢

有無人覺得百佳多咗好多外國貨
不論咩品種

豬肉貴到仆街

百佳/惠康 不知幾好生意

點解呢啲野要私人機構去承擔?
要出錢係你政府出, 人地係黎賺錢, 唔係同你政府做野

收皮啦，百佳啲野本身都貴過其他超市

影唔到爵士拉麵，不了

點解唔叫美心減價

變計畫經濟，百佳要變社企

d 可樂變左正價

最撚痴線真係指定左係百佳惠康依兩間唔拎得
似足中共搞有錢佬回血
但最搞笑係連登仔可以同柒婆同一陣線

我唔信D野周街賣緊100蚊佢會賣80蚊囉

誠哥只求打個和

正解

根本要佢回水啦

過年前係 $85-90 一包...

依家113....米好貴

惠康華潤HKTVMALL 都係呢啲價，唔係得百佳係咁

覺

你公屋未又走去加租

但明明消委會話
米商都無加價

係過年後d人搶米之後開始加...話物流成本上漲

超on9
俾錢商家
再叫商家俾優惠市民
點解唔直接俾錢市民

U購咪又係華潤，只不過華潤買咗Tesco先有咁多Uk貨賣